{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 더 디자이너스"
    },
    "text": "当ホテルはスタイリッシュな客室と設備を備えております。 代表写真と実際の客室は異なる場合があり、客室ごとにデザインが異なり、代表写真と異なる客室が割り当てられる場合があります。 客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、浴槽はありますが、使用はできません。 セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室のバッドタイプはチェックインの際にランダムに割り当てられます。 すべての客室でネットフリックスを利用することができ、ノーショー発生時には午前2時以降には手数料全額が賦課され、チェックアウト時間が過ぎると延長料金が自動的に請求されます。 禁煙ホテルですので禁煙する必要があり、駐車場は1部屋につき1台は無料で、追加車両は料金がかかります。 朝食はお一人様10,000ウォンで、ご利用時間は7:30~9:00です。 パーティールームにはIH調理器や酒類の持ち込みが可能で、カラオケ機器もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなデザインがありますか？",
            "answer": "当ホテルの客室はスタイリッシュなデザインが特徴で、実際の客室は代表写真と異なる場合があります。また、各客室のデザインも異なるため、割り当てられる客室も代表写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バスルームに浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、バスルームには浴槽がありますが、使用はできません。"
        },
        {
            "question": "セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室のベッドタイプはどのように決まりますか？",
            "answer": "セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室のベッドタイプはチェックイン時にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの場合、キャンセル料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ノーショーの場合、午前2時以降にはキャンセル料金の全額が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると延長料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎると延長料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは禁煙ホテルですので、禁煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋につき1台は無料で利用できます。追加車両がある場合は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "朝食はお一人様10,000ウォンでご利用いただけます。ご利用時間は7:30〜9:00です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何が利用できますか？",
            "answer": "パーティールームではIH調理器や酒類の持ち込みが可能です。また、カラオケ機器もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 489
    }
}